主動要求台日韓和英美澳紐加禁止香港人入境

林鄭唔封關，我地就要求人地封我地，免得我們成為病毒輸出國家。